阿根廷輸波 美斯累杜汶澤輸身家

美斯累杜汶澤輸身家

今屆在俄羅斯舉行的世界盃正式進入16強淘汰賽階段，首兩場阿根廷對法國，及葡萄牙對烏拉圭已經戰況激烈，最終C朗及美斯都無法力挽頹勢，兩大「球王」齊齊出局。C朗及美斯固然難掩失望之情，忠實球迷亦相當傷心，杜汶澤這個過氣阿根廷球迷，更公開揚言玩到「輸身家」，他將自己個頭key在美斯身上，並淒涼大呻：「阿根廷輸波份糧點收科？」 （文：植筱詩）

自言是過氣阿根廷迷的杜汶澤玩到「輸身家」。
阿根廷對法國一役，賽前阿澤於facebook貼出一張12年前穿起阿根廷波衫的舊照，他發文表示：「你睇呢張2006年舊照，就知我支持邊隊啦！我記得當年做有線電視世界盃主持，响九展有個靚媽媽著住英格蘭球衣，拖住個四歲左右嘅細路女，佢好嬲咁同個女講：『認住呢個人呀！壞人嚟咖！』之後怒睥我一嘢先走。個細路女今年應該有16歲喇……」

杜汶澤貼出12年前的舊照，表明支持阿根廷球隊的決心。
成副身家買阿根廷
最終法國4:3令阿根廷飲恨出局，不單美斯捧盃無望，阿澤這個過氣阿根廷迷更大呻「輸身家」，他將自己個頭key在美斯身上，並題字「阿根廷輸波份糧點收科？」，他淒涼嘆謂：「作為80年代過氣嘅阿根廷迷，自從馬勒當拿退役之後已經放棄咗足球嘅杜生，今日飲大咗，將成副身家（即係今個月公司所有伙計嘅人工）買咗阿根廷贏。」
葉念琛小賭贏100
小賭怡情，玩到賭身家如此大件事，杜汶澤打趣謂：「本公司宣報（布）暫停出糧直到另行通知。」有網民留言，提醒他不出糧屬犯法行為，但之後見到他上載一張戴著名錶的托頭相表情苦惱，瞓醒又再去開懷大吃，輸身家應該只是講笑。運氣比他好的葉念琛則中了烏拉圭對葡萄牙2:1波膽，贏了100元港幣。

杜汶澤相中戴著的錶都值三幾萬，應該未到輸身家咁嚴重。

葉念琛中了烏拉圭對葡萄牙2:1波膽，贏100元港幣。
張繼聰大讚法國隊
美斯有叫座力， 張繼聰見到阿根廷輸波， 於Instagram發文大讚法國隊。但都不及游學修熱情，他親身飛到俄羅斯睇波，著住美斯的波衫現場見證球隊出局。要數「燈」力最強，當屬前日本AV女優蒼井空，賽前她表示要支持美斯及C朗，現在兩位球王都被她「燈」出局，不少網民都搞笑留言「多謝」她。

游學修親到俄羅斯觀戰。

都唔知up乜鳩
係咪覺得自己好好笑
佢除左平時講兩句政治反中 賺下黃絲錢 仲有咩出路

我就真係唔知你up乜
為黑而黑，傻閪

5毛唔洗搵食咩

點計都係返六日慘d

等被咬死啦